［咁撚樣叫‘確保供應‘？！］國難五金：香港既3M口罩俾政府掃撚哂

國難五金點解要投訴人賣得平過佢？

下午8:18
琴日既事?

佢咪解釋左話無投囉
間野俾人知賣得平過供應商個建議零售價 俾人cut單 之後就話人地投訴佢